【中年老年入】各位反送中媽媽，對於林鄭繼續無視老一輩，將成個運動當係淨係年青人，有咩感想？

林鄭嘅分化伎倆，除咗和平vs暴力
其實仲有年青vs中年+老年
但係只要大家都記得：大家都係香港人
而且大家嘅敵人都係一樣
就唔會畀呢個垃圾政府呃到！

呢個post要去baby kingdom開